\vbox{
    \ifmini
        \section*{Caje Sukarije \index{Caje Sukarije}}\nopagebreak

        \setchords{a | G F E}
        \chorus{d | d E | G F E}

        \begin{enumerate}
            \item Caje Sukarije | ma phir | Haljan pekljan | Irin dikh man
            \item Tele dikhe | ma phir | Haljan pkljan | Irin dikh man
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S48 Caje Sukarije\index{Caje Sukarije}  }\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item []}

            \item \wdh{Ca\chord{a}jorije sukarije, ma phir urde pala mande,\newline
                      m\chord{G}a phir urde p\chord{F}ala mande, C\chord{E}aje! (Caje!)}\newline
                  \\
                  H\chord{d}aljan, pekljan man, (caje sukarije), m\chord{d}o vodzi liljan, (caje sukarije)\newline
                  Ir\chord{d}in, dikh man, ca\chord{E}je!\newline \
                  N\chord{a}ana\chord{ G }na, n\chord{ F }ana nan\chord{ E}ana... \newline


            \item \wdh{Tele di\akk{a}khe, vogi tare, pani ane, cajorije\newline
                      m\akk{G}a phir urde p\akk{F}ala mande, C\akk{E}aje! (Caje!)}\newline
                  Haljan, pekljan man...

                  \ath{Worte \& Weise: Esma Redzepova}\newpage


        \end{enumerate}
    \fi
}
